有冇人仲記得天水圍果陣發生咩事

上網搵唔到資料

痴線果晚我以為世界末日

仲夠膽講...

蝦蝦蝦😄

聽講呢件事涉及警黑勾結…

有冇人記得10年前樓主老母發生咩事

我記得 生左個on9仔